(PS4 Pro) 大家用咩mon

最近換PS4 PRO 想買個mon 放房
有無mon 推介

同問 我都想搵隻mon for ps4/xbox

目標:

1080p/2k

21-25吋

最好有hdr

筆直三千內

淘寶買過dell s2418hn 1000蚊
假4k+假hdr

1080p=假4k?

1000蚊想有4K hdr